有冇人知依家EMS國際郵件要寄幾耐

如題
定係其實依家揀Airmail會快過EMS
上網做咗research都搵唔到最近嘅資料
第一次開post 麻煩各位屌得細力啲

郵局都唔寄 airmail 去好多地方
最近一次6月寄EMS去德國用一個禮拜

睇你寄咩地方

睇你寄邊喎...

俄羅斯寄香港

求求知道嘅巴絲幫幫手

上個月由SG->HK 用左1個月多少少

俄羅斯而家無乜機飛到香港
因為cancel哂

多謝各位
連登有愛

我想問下你收到味 因為我都係岩岩訂咗野係莫科斯寄黎 用EMS 有啲擔心

收到了 用咗一個月多啲就到手
睇翻tracking 主要係大陸個度卡咗半個月先到香港
唔知點解

Thanks Congrats 會唔會係因為填左China唔係直接香港? 我而家第三日去到清關 想問埋由俄羅斯出口等飛機到香港機場等左幾耐？ 暫時算唔算快左

地址無寫China 可能寄個度唔係城市 我要幾日先到莫斯科出口 等飛機要幾日卦 咁睇你都算快？不過唔好咁樂觀住 可能佢都係卡咗係唔知邊幾日先會到 我都係佛系等

我想問下Handed over to Hong Kong for further delivery係咪即係已經到咗香港Thanks

佢係咁講就一定到咗香港啦
唔通厄你咩